買 Wii U 定 Switch ?

之前我問過好多人, 都勸我唔好買 Wii U, 話冇咩玩. 講緊嘅係仲未公佈 Switch 嘅時候. 我當時咁問法係因為我睇上咗 Pikmin 3, Star Fox Zero, Splatoon, Super Mario Maker. 偏偏前兩隻都冇係 Wii 度出過.

正當我諗住等個價再跌多陣先買嘅時候, 你 Switch 同我講會出 Mario Kart 8 Deluxe. 即係 Switch 會好似 Wii 嗰時咁出翻啲 GameCube Game? 咁仲買唔買 Wii U 好呢? 其實 Wii U 啲 Game cut 咗Game Pad 𠴱 Part 係咪會冇咩影響?

Pikimin3同STARFOX zero感覺上未必會翻出響Switch，想玩返可以執部平既二手玩既，但感覺未必值得去買部全新，始終之後已經無game會出

官方講明話唔再出 Wii U Game? 但我Googe到話 "Nintendo denies it is ending Wii U production "

我本身係 Star Fox Fans, 而家搞到唔知買唔買 Wii U 好

官方講就咁講，但發售表已經幾乎空左
Starfox 0評價好似麻麻

係黑洞裡面得閒到可以打機 ？

同你一樣
都係諗緊買部二手wiiu定switch 同女朋友打

switch 遲D 可能有 MH系列 .

我有買star fox zero
我覺得幾好玩, 關卡設計好tight好刺激
好多人話control 難同埋其他新載具無聊
如果比較為返64, 咁都係嘅....搞啲新野又無大improve 到

但係作為fans, 有成套新野玩已經好enjoy
有新鮮感都重要. 下下拎舊作比較, 唔通永遠都重玩64 咩

最難頂都係個畫面.
呢個年代咁嘅畫面係唔合格! 其他wiiu game 邊會咁核突

買wiiu 定switch好.
wiiu 個library 齊晒, zelda mario pikmin DK乜都有
party game 又有好幾隻, 係屋企同人玩一定夠game

switch 新野一定無咁多game 住, 唔急咪買左wiiu 先囉
留番splatoon, mario kart 到遲下想買switch 先買

老任官網寫左 Wii U '近日生産終了予定'

如果部 2 手 Wii U 係光碟頭無壞、無被鎖機一切正常運作，可以考慮入手

Switch 個首發陣容唔係好多，唔一定要衝首發，反而 Wii U 真係有唔小好 Game 被埋沒左

連登比唔比討論二手買賣?

比既話 我有部美版黑色wii u賣

有興趣就講聲 無就由佢

wii u 係未鎖區？

Wii u唔係出咗好多年架喇咩
好似係vita嗰期，仲有人玩/買？

仲有新game出
舊game都多人玩既(Splatoon)

swith喇

有冇人落咗訂? 幾銀?

splatoon第一日出keep住玩到而家

2千訂 因要食二隻game 尾數1160

wiiU
做乜咁睇唔開
老任自己都話出完Zelda唔再出新game

Switch 啦緊係
WiiU停埋產喇陰公

買哂兩部啦，幾千蚊都要諗

除非有game好想玩
如果唔係都係算9數啦

放幾多先